<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<sitios-de-interes>
	<sitioInteres>
		<nombre>Palacio de los Condes de San Julián</nombre>
		<descripcion>El palacio de los Condes de San Julián es una casa
			solariega situada en la ciudad de Lorca (Región de Murcia, España)
			cuyos orígenes se remontan al siglo XVII, aunque su apariencia
			externa está alterada por modificaciones realizadas en el siglo XVIII
			otorgándole aspecto de fortaleza, y neomudéjares (...)</descripcion>
		<rank>21</rank>
		<direccion>
			<calle>Avenida Juan Carlos I</calle>
			<numero>2</numero>
			<localidad>San Mateo</localidad>
			<codigoPostal>30800</codigoPostal>
			<lat>37.6713</lat>
			<lng>-1.6988</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Estación de Lorca-Sutullena</nombre>
		<descripcion>Lorca-Sutullena es, junto a Lorca-San Diego una de las
			dos estaciones de ferrocarril de la ciudad española de Lorca, en la
			Región de Murcia. Está situada junto a la plaza de Carruajes, próxima
			al centro urbano y junto a la plaza de Toros de Sutullena (...)
		</descripcion>
		<rank>89</rank>
		<direccion>
			<calle>Avenida Periodista Lopez Barne</calle>
			<numero>10</numero>
			<localidad>San Mateo</localidad>
			<codigoPostal>30800</codigoPostal>
			<lat>37.6719</lat>
			<lng>-1.6961</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Colegiata de San Patricio</nombre>
		<descripcion>La antigua colegiata de San Patricio de Lorca (aunque
			comúnmente sigue siendo llamada colegiata de San Patricio), es un
			edificio de estilo renacentista declarado Monumento
			Histórico-Artístico Nacional por decreto del 27 de enero de 1941.​ La
			Colegiata es la piedra angular del conjunto monumental de la Plaza de
			España, junto al Ayuntamiento, el Palacio del Corregidor y las Salas
			Capitulares. Esta Colegiata es la única en España que se encuentra
			bajo la advocación de San Patricio. La dedicación al santo irlandés,
			tiene su origen en la batalla de Los Alporchones, librada el 17 de
			marzo de 1452 (día de San Patricio), y que enfrentó a los habitantes
			de la ciudad y de otras partes del antiguo reino de Murcia con
			huestes musulmanas procedentes de Granada que habían asolado la
			comarca de Cartagena. Las obras comenzaron, por bula del papa
			Clemente VII, en 1533 sobre la vieja iglesia de San Jorge. La
			construcción, no exenta de problemas, se dilató hasta 1780 siguiendo
			el proyecto de Jerónimo Quijano, maestro de las Obras del Obispado de
			Cartagena. Concebida con aires catedralicios, su interior se articula
			en tres naves, doce capillas laterales en los contrafuertes, coro y
			trascoro, girola con capillas radiales y torre-campanario en la
			cabecera. También es de destacar el elevado crucero.</descripcion>
		<rank>30</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Abad De Los Arcos</calle>
			<numero>2</numero>
			<localidad>Parroquias Altas</localidad>
			<codigoPostal>30800</codigoPostal>
			<lat>37.6775</lat>
			<lng>-1.6994</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Iglesia de Santiago (Lorca)</nombre>
		<descripcion>La iglesia de Santiago de Lorca, es un templo barroco que
			tiene como origen previo a la iglesia una ermita del siglo XV en
			honor al mismo santo. Esa ermita fue ubicada donde, según cuenta la
			tradición, había predicado el apóstol (...)</descripcion>
		<rank>36</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Villaescusa</calle>
			<numero>1</numero>
			<localidad>Santiago</localidad>
			<codigoPostal>30800</codigoPostal>
			<lat>37.6772</lat>
			<lng>-1.6981</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Castillo de Lorca</nombre>
		<descripcion>El Castillo de Lorca (Murcia, España) es una fortaleza de
			origen medieval construida entre los siglos IX y XV. Comprende una
			serie de estructuras defensivas que, durante la Edad Media,
			convirtieron a la ciudad y a su fortaleza en un punto inexpugnable
			del sureste peninsular. El castillo de Lorca fue un bastión clave en
			las contiendas entre cristianos y musulmanes en la frontera de
			Granada. Se encuentra catalogado como Bien de Interés Cultural​ y
			dentro de la delimitación del conjunto histórico-artístico de
			Lorca.​​ Por su extensión, 640 metros de largo por unos 120 metros en
			su punto más ancho, es uno de los castillos más grandes de España.
		</descripcion>
		<foto>http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Castillo_de_Lorca1.jpg?width=300
		</foto>
		<rank>83</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>37.6775</lat>
			<lng>-1.7058</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Museo Arqueológico Municipal de Lorca</nombre>
		<descripcion>El museo Arqueológico Municipal de Lorca (Murcia),
			España, fue fundado en marzo de 1992 y se encuentra en la plaza de
			Juan Moreno. El Ayuntamiento de Lorca es el encargado de la
			titularidad y gestión del museo. El museo nació con el fin de un
			mejor desarrollo cultural de Lorca y la comarca. (...)</descripcion>
		<rank>70</rank>
		<direccion>
			<calle>Plaza Don Juan Moreno</calle>
			<numero>12</numero>
			<localidad>Santiago</localidad>
			<codigoPostal>30800</codigoPostal>
			<lat>37.6785</lat>
			<lng>-1.6966</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Lorca</nombre>
		<descripcion>Lorca es una ciudad y municipio español perteneciente a
			la Región de Murcia, situada en la comarca del Alto Guadalentín, en
			el sureste de la península ibérica. Es la tercera población en
			importancia de la Región de Murcia tras Murcia y Cartagena, con 94
			404 habitantes (INE 2019); de ellos, 60 914 habitantes corresponden
			al casco urbano​ y el resto a sus numerosas pedanías, distribuidas a
			lo largo y ancho de los 1 675 km² de término municipal,​ el segundo
			más extenso de España tras el de Cáceres. Lorca es conocida por su
			castillo, su arquitectura barroca y sus procesiones de Semana Santa,
			declaradas fiesta de interés turístico internacional. Gracias a su
			denso patrimonio heráldico es también llamada «la ciudad de los cien
			escudos», nombre que le otorgó el antiguo alcalde José Antonio
			Gallego,​​ mientras que de su nombre original (Eliocroca) toma el
			título de ciudad del sol.​​​Su casco antiguo y el recinto del
			castillo,​ fueron declarados conjunto histórico-artístico el 5 de
			marzo del 1964,​ siendo el primero de la Región de Murcia con esta
			distinción. ​​</descripcion>
		<rank>100</rank>
		<direccion>
			<calle>Alameda Poeta Para Vico</calle>
			<numero>3</numero>
			<localidad>Santiago</localidad>
			<codigoPostal>30800</codigoPostal>
			<lat>37.6798</lat>
			<lng>-1.6944</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Terremoto de Lorca de 2011</nombre>
		<descripcion>El terremoto de Lorca fue un sismo de magnitud 5.1 Mw
			(Magnitud de momento) el 11 de mayo de 2011, tuvo una intensidad
			Mercalli VIII en la zona epicentral y sacudió principalmente a la
			localidad de Lorca, en la Región de Murcia, España, a las 18:47 hora
			local (16:47 UTC).​ Su epicentro estaba localizado en la Falla de
			Alhama de Murcia (FAM) y sus efectos se sintieron en toda la Región
			de Murcia. Tuvo una magnitud de 5,1 ​​ en la escala de magnitud de
			momento.​ Fue precedido por un seísmo premonitorio de 4,5 sucedido a
			las 17:05 hora local de ese mismo día.​​El movimiento sísmico fue
			sentido también en las provincias de Almería, Albacete, Granada,
			Jaén, Málaga, Alicante, Ciudad Real y algunas zonas de la ciudad de
			Madrid, donde el tipo de suelo amplifica los movimientos en ciertos
			barrios.​ Múltiples réplicas se produjeron​ después del principal de
			las 18:47, si bien la de las 22:37, hora local, fue la de mayor
			magnitud, con 3,9 en la escala de magnitud de momento, y que pudo
			sentirse.​ La Región de Murcia, en la que se encuentra Lorca, es la
			zona sismológica más activa de España, si bien esta localidad,
			concretamente, no está entre las de mayor peligrosidad dentro de
			ella.​</descripcion>
		<foto>http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/Lorca_earthquake.jpg?width=300
		</foto>
		<rank>97</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>37.699</lat>
			<lng>-1.673</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Estadio Francisco Artés Carrasco</nombre>
		<descripcion>El Estadio Municipal Francisco Artés Carrasco es el
			estadio municipal de la pedanía de La Hoya. El CF Lorca Deportiva y
			La Hoya Lorca CF disputan sus partidos como locales en este recinto.
			Hasta 2010 fue el estadio del Lorca Deportiva CF. También jugó de
			2010 a 2012 el Lorca Atlético CF (...)</descripcion>
		<rank>85</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>37.6388</lat>
			<lng>-1.7351</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Acueducto de los Diecisiete Arcos</nombre>
		<descripcion>El Acueducto de los Diecisiete Arcos es una obra
			hidráulica ubicada en el término municipal de Lorca (Murcia). El
			acueducto, que cruza la rambla del mismo nombre o rambla de Romí,
			forma parte de la Real Acequia de Alcalá, que nace en el Partidor de
			la Mina y que por un trazado de 7 km lleva el agua al Heredamiento de
			Sutullena.​ La Real Acequia de Alcalá, de origen árabe, fue renovada
			entre los años 1785 y 1791 debido a la construcción de los pantanos
			de Puentes y Valdeinfierno. Es en esta época cuando se construye el
			acueducto que sustituye a uno precedente de veintinueve arcos, que
			regularmente experimentaba fuertes deterioros causados por las
			fuertes avenidas.​ El proyecto y la dirección de la obra corrieron a
			cargo del arquitecto .​</descripcion>
		<rank>18</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>37.6925</lat>
			<lng>-1.7641</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Pantano de Puentes</nombre>
		<descripcion>El pantano o embalse de Puentes está situado en la
			pedanía de La Tova, perteneciente al municipio español de Lorca, en
			la Región de Murcia. La presa se halla situada en el río Guadalentín
			y tiene una doble finalidad, embalsar agua para el abastecimiento y
			mitigar los efectos de las riadas y avenidas.</descripcion>
		<rank>60</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>37.7347</lat>
			<lng>-1.8193</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Puerto Lumbreras</nombre>
		<descripcion>Puerto Lumbreras es un municipio español de la Región de
			Murcia. Se encuentra ubicado al suroeste de la región, a orillas de
			la Rambla Nogalte, en la comarca del Alto Guadalentín, y lindando con
			la provincia de Almería. Cuenta con una población de 15 394
			habitantes (INE 2019).​</descripcion>
		<rank>97</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>37.5667</lat>
			<lng>-1.8167</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Cueva del Rayo</nombre>
		<descripcion>Cueva del Rayo es un hábitat prehistórico en cueva. Es
			uno de los testimonios más antiguos de población documentados en el
			municipio de Puerto Lumbreras (Región de Murcia, España). Se emplaza
			en el sector central de la Sierra de Enmedio, en la ladera alta de un
			relieve que presenta fuertes pendientes en todas sus vertientes. Fue
			declarado bien catalogado por su relevancia cultural por resolución
			de fecha 20 de mayo de 2010 (BORM nº 181 de 7 de agosto de 2010).​
		</descripcion>
		<rank>52</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>37.5252</lat>
			<lng>-1.7831</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Aledo</nombre>
		<descripcion>Aledo es un municipio español situado en la Región de
			Murcia. Cuenta con 1022 habitantes (INE 2019).​</descripcion>
		<rank>92</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Fraga Iribarne</calle>
			<numero>38</numero>
			<localidad>Aledo</localidad>
			<codigoPostal>30859</codigoPostal>
			<lat>37.7974</lat>
			<lng>-1.5737</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<nombre>Observatorio Astronómico de Cabezo de la Jara</nombre>
		<descripcion>El Observatorio Astronómico de Cabezo de la Jara se
			localiza a 7 km de Puerto Lumbreras (Región de Murcia), en el paraje
			de Cabezo de la Jara junto al Albergue Juvenil y el Centro de
			Interpretación de la Naturaleza (...)</descripcion>
		<rank>50</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>37.5601</lat>
			<lng>-1.8746</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
</sitios-de-interes>