<?xml version="1.0" encoding="UTF-8" standalone="no"?>
<sitios-de-interes>
	<sitioInteres>
		<id>Catedral_de_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Catedral de Málaga</nombre>
		<descripcion>La Santa Iglesia Catedral Basílica de la Encarnación es
			la catedral de Málaga, España. Situada enfrente de la plaza del
			Obispo, el templo es considerado una de las joyas renacentistas más
			valiosas de Andalucía. Se encuentra dentro de los límites que marcaba
			la desaparecida muralla árabe sobre el (...)</descripcion>
		<rank>98</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Molina Lario</calle>
			<numero>9</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29015</codigoPostal>
			<lat>36.72</lat>
			<lng>-4.4201</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Toma_de_M%C3%A1laga_%281487%29</id>
		<nombre>Toma de Málaga (1487)</nombre>
		<descripcion>Se conoce como la toma de Málaga al asedio llevado a cabo
			en 1487 mediante el cual los Reyes Católicos conquistaron la ciudad
			de Málaga a los musulmanes en el marco de la Guerra de Granada. El
			asedio fue un largo evento de unos cuatro meses de duración y supuso
			un episodio sangriento en la guerra (...)</descripcion>
		<rank>90</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Molina Lario</calle>
			<numero>22</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29015</codigoPostal>
			<lat>36.719</lat>
			<lng>-4.42</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Distrito_Centro_%28M%C3%A1laga%29</id>
		<nombre>Distrito Centro (Málaga)</nombre>
		<descripcion>El Distrito Centro o Distrito 1 es uno de los once
			distritos en que está dividida administrativamente la ciudad de
			Málaga. En ocasiones también es llamado distrito Málaga-Centro. Como
			su nombre indica, el distrito 1 está situado en el centro de la
			ciudad (...)</descripcion>
		<rank>98</rank>
		<direccion>
			<calle>Plaza Constitucion</calle>
			<numero>12</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29015</codigoPostal>
			<lat>36.7211</lat>
			<lng>-4.4215</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Convento_de_San_Agust%C3%ADn_%28M%C3%A1laga%29</id>
		<nombre>Convento de San Agustín (Málaga)</nombre>
		<descripcion>El antiguo Convento de San Agustín es un edificio situado
			en el Centro Histórico de la ciudad de Málaga, España. Se localiza en
			la calle San Agustín junto al Palacio de Buenavista, sede del Museo
			Picasso Málaga. (...)</descripcion>
		<rank>77</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle San Agustin</calle>
			<numero>6</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29015</codigoPostal>
			<lat>36.7212</lat>
			<lng>-4.4189</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Museo_Revello_de_Toro</id>
		<nombre>Museo Revello de Toro</nombre>
		<descripcion>El Museo Revello de Toro, situado en la casa-taller de
			Pedro de Mena, es una pinacoteca de la ciudad de Málaga, España. Está
			situado en calle Císter, en el centro histórico de la ciudad, en la
			que fue la vivienda de Pedro de Mena durante su estancia en Málaga.
			Como su nombre indica, el museo está dedicado al pintor malagueño
			Félix Revello de Toro. Inaugurado el 27 de noviembre de 2010, el
			museo contiene una colección de 132 obras del artista, de las que se
			exponen 117 al mismo tiempo. Las obras se organizan de acuerdo a
			criterios temáticos y técnicos. Así, se agrupan las obras de carácter
			íntimo con bodegones y retratos familiares por un lado, y por otro,
			las pinturas femeninas por las que es conocido sobre todo el artista.
			Otra sala contiene bocetos y dibujos. El museo cuenta asimismo con
			una sala de exposiciones temporales, donde se expone una colección de
			carteles.​</descripcion>
		<rank>22</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Cister</calle>
			<numero>6</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29015</codigoPostal>
			<lat>36.7205</lat>
			<lng>-4.4184</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Plaza_de_la_Constituci%C3%B3n_%28M%C3%A1laga%29</id>
		<nombre>Plaza de la Constitución (Málaga)</nombre>
		<descripcion>La Plaza de la Constitución es una vía pública del centro
			de la ciudad de Málaga, España. Se trata de la antigua Plaza Mayor,
			situada en el corazón del centro histórico de la ciudad, que desde el
			siglo XV ha sido el espacio público y político de la ciudad por
			excelencia. (...)</descripcion>
		<rank>87</rank>
		<direccion>
			<calle>Plaza Constitucion</calle>
			<numero>9</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29008</codigoPostal>
			<lat>36.7211</lat>
			<lng>-4.422</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Abad%C3%ADa_del_C%C3%ADster</id>
		<nombre>Abadía del Císter</nombre>
		<descripcion>La antigua Abadía de Santa Ana de Recoletas Bernardas del
			Císter, más conocida como la Abadía del Císter, es un edificio
			situado en el centro histórico de la ciudad española de Málaga. (...)
		</descripcion>
		<rank>30</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Cister</calle>
			<numero>15</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29015</codigoPostal>
			<lat>36.7206</lat>
			<lng>-4.4178</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Palacio_de_los_Condes_de_Buenavista</id>
		<nombre>Palacio de los Condes de Buenavista</nombre>
		<descripcion>El palacio de los Condes de Buenavista de la Victoria,
			sito en la calle San Agustín de la ciudad española de Málaga, fue
			declarado Monumento Nacional en 1939. Se trata de un edificio de la
			arquitectura civil española del siglo XVI, construido hacia 1530-1540
			por y sede del Museo Picasso Málaga. Originalmente fue el palacio
			residencial de los Condes de Buenavista de la Victoria, de ahí su
			denominación. Es el más importante ejemplo de arquitectura civil
			realizada tras la conquista de Málaga por los Reyes Católicos. Su
			arquitectura es renacentista, con fachada plateresca y soluciones
			mudéjares. Consta de sótano, baja y primera planta, con una fachada
			plateresca maciza de aparejo de sillares, donde se trabajan con
			sencillez pero de forma rotunda los elementos decorativos que
			enmarcan los huecos, de grandes dimensiones y asimétricos. La puerta
			principal de acceso fue diseñada junto con el balcón superior y el
			interior se organiza en torno a un patio con doble galería. A través
			de la escalera, al fondo a la derecha se accede a la planta primera
			que repite el esquema de planta baja. La torre del edificio posee
			guardapolvo y arcas bajo alfiz en su parte superior, con aparejo de
			sillares de grandes dimensiones. El Palacio se convirtió durante el
			siglo XX en la sede del Museo de Bellas Artes de Málaga, a raíz del
			Real Decreto de 1913 que reorganizaba este tipo de museos. Alquilado
			durante años por su propietario al Estado, en 1996 fue designado como
			sede del Museo Picasso Málaga y, tras la inauguración de éste en
			2003, en 2009 se aprobó la cesión del edificio, que era propiedad de
			la administración autonómica, a la fundación resultante de la fusión
			de la Fundación Picasso y la "Fundación Paul, Christine y Bernard
			Ruiz-Picasso".​</descripcion>
		<foto>http://commons.wikimedia.org/wiki/Special:FilePath/MPM_2.jpg?width=300
		</foto>
		<rank>89</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle San Agustin</calle>
			<numero>10</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29015</codigoPostal>
			<lat>36.7217</lat>
			<lng>-4.4183</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Museo_Picasso_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Museo Picasso Málaga</nombre>
		<descripcion>El Museo Picasso Málaga (MPM) es una de los dos
			pinacotecas dedicadas a Pablo Picasso situado en su ciudad natal
			Málaga (España), siendo la otra la Fundación Picasso Museo Casa
			Natal. Las doscientas ochenta y cinco obras que reúne la colección
			MPM abarcan las innovaciones revolucionarias de Picasso, (...)
		</descripcion>
		<rank>94</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle San Agustin</calle>
			<numero>10</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29015</codigoPostal>
			<lat>36.7217</lat>
			<lng>-4.4183</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Museo_Carmen_Thyssen_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Museo Carmen Thyssen Málaga</nombre>
		<descripcion>El Museo Carmen Thyssen Málaga es uno de los principales
			museos de la ciudad española de
			Málaga.http://www.laopiniondemalaga.es/cultura-espectaculos/2016/02/05/grandes-museos-malaga-reciben-millon/826595.html
			Fue inaugurado en 2011 y reúne una de las colecciones más importantes
			de pintura española y (...)</descripcion>
		<rank>89</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Compañia</calle>
			<numero>6</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29008</codigoPostal>
			<lat>36.7214</lat>
			<lng>-4.4228</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Museo_de_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Museo de Málaga</nombre>
		<descripcion>El Museo de Málaga es un centro expositivo de la ciudad
			española de Málaga que da cabida a las colecciones de dos
			instituciones museísticas malacitanas, el Museo de Bellas Artes de
			Málaga y el Museo Arqueológico Provincial de Málaga, contando con más
			de 15 (...)</descripcion>
		<rank>94</rank>
		<direccion>
			<calle>Plaza Aduana</calle>
			<numero>3</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29015</codigoPostal>
			<lat>36.7201</lat>
			<lng>-4.4174</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Palacio_de_la_Aduana_%28M%C3%A1laga%29</id>
		<nombre>Palacio de la Aduana (Málaga)</nombre>
		<descripcion>El Palacio de la Aduana de Málaga es un edificio
			proyectado en 1788, destinado en su uso inicial a atender el tráfico
			del puerto. Situado junto al parque de Málaga, actualmente es la sede
			del Museo de Málaga. (...)</descripcion>
		<rank>88</rank>
		<direccion>
			<calle>Travesia Pintor Nogales</calle>
			<numero>2</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29016</codigoPostal>
			<lat>36.72</lat>
			<lng>-4.4172</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Museo_Interactivo_de_la_M%C3%BAsica_de_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Museo Interactivo de la Música de Málaga</nombre>
		<descripcion>El Museo Interactivo de la Música Málaga (MIMMA) fue
			creado en 2003 y consta de más de 1.000 instrumentos de diferentes
			épocas, países y culturas; lo que lo convierte en una de las
			colecciones privadas más completas de España, por su variedad además
			de por su dimensión (...)</descripcion>
		<rank>77</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Beatas</calle>
			<numero>15</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29008</codigoPostal>
			<lat>36.7232</lat>
			<lng>-4.4198</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Calle_Camas</id>
		<nombre>Calle Camas</nombre>
		<descripcion>La Calle de Camas es una vía ubicada en el Centro
			Histórico de la ciudad española de Málaga. Es una de las más antiguas
			de Málaga​ y discurre a lo largo de 120 metros en dirección Norte-Sur
			partiendo de la Calle Cisneros y desembocando en la Calle Marqués.
			Por el lado Este se encuentran los accesos a las calles Castillo de
			Sohail y Calderón de la Barca.​</descripcion>
		<rank>50</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Camas</calle>
			<numero>5</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29005</codigoPostal>
			<lat>36.7203</lat>
			<lng>-4.4244</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Universidad_de_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Universidad de Málaga</nombre>
		<descripcion>La Universidad de Málaga o, según sus siglas, UMA, es una
			institución de enseñanza superior y titularidad pública fundada en
			1972. En ella estudian cerca de 40 000 alumnos y trabajan cerca de 2
			450 profesores. Oferta 63 titulaciones de grado y 120 de posgrado,
			entre programas de doctorado, másteres (...)</descripcion>
		<rank>100</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Alcalde Pedro Luis Alonso</calle>
			<numero>2</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29016</codigoPostal>
			<lat>36.72</lat>
			<lng>-4.4161</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Alcazaba_de_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Alcazaba de Málaga</nombre>
		<descripcion>La alcazaba de Málaga (del árabe al-qaṣbah, قصبة, al
			kasbah, 'ciudadela') es una fortificación palaciega de la época
			musulmana, construida sobre una anterior fortificación de origen
			fenicio-púnico. Se encuentra en las faldas del monte Gibralfaro, en
			una posición elevada pero contigua y unida al (...)</descripcion>
		<rank>97</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Guillen Sotelo</calle>
			<numero>6</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29016</codigoPostal>
			<lat>36.7211</lat>
			<lng>-4.4158</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Plaza_de_la_Merced</id>
		<nombre>Plaza de la Merced</nombre>
		<descripcion>La plaza de la Merced es una plaza situada en el barrio
			homónimo de la ciudad española de Málaga. Se trata de una de las
			principales plazas del centro de la ciudad, donde se desarrollan
			habitualmente actos y festivales. En la plaza están situados el
			obelisco en homenaje al General Torrijos y la casa natal de Picasso,
			sede de la Fundación Picasso Museo Casa Natal.</descripcion>
		<rank>77</rank>
		<direccion>
			<calle>Plaza Merced</calle>
			<numero>25</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29012</codigoPostal>
			<lat>36.7234</lat>
			<lng>-4.4175</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Puente_de_los_Alemanes</id>
		<nombre>Puente de los Alemanes</nombre>
		<descripcion>El Puente de los Alemanes (o de Santo Domingo) es un
			pequeño puente que Alemania donó a la ciudad española de Málaga y que
			fue construido en 1909.</descripcion>
		<rank>35</rank>
		<direccion>
			<calle>Pasillo Santo Domingo</calle>
			<numero>5</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29007</codigoPostal>
			<lat>36.7193</lat>
			<lng>-4.4256</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Málaga</nombre>
		<descripcion>Málaga es una ciudad y un municipio de España, capital de
			la provincia homónima y ubicada en la comunidad autónoma de
			Andalucía. Con una población de 570 006 habitantes en 2017, Málaga es
			la más poblada de España, la segunda de Andalucía y la número
			cuarenta y seis de la Unión Europea, así como la (...)</descripcion>
		<rank>100</rank>
		<direccion>
			<calle>Calle Guillen Sotelo</calle>
			<numero>10</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29016</codigoPostal>
			<lat>36.721</lat>
			<lng>-4.4151</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Puente_de_la_Aurora_%28M%C3%A1laga%29</id>
		<nombre>Puente de la Aurora (Málaga)</nombre>
		<descripcion>El puente de la Aurora, cuya denominación oficial es
			Puente de Alfonso XIII, es un histórico puente de la ciudad de
			Málaga, España. Su construcción concluyó en el año 1930, tras dos
			años de obras.. Consultado el 23/09/12. (...)</descripcion>
		<rank>17</rank>
		<direccion>
			<calle>Avenida Rosaleda</calle>
			<numero>1</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29008</codigoPostal>
			<lat>36.7217</lat>
			<lng>-4.4256</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Fundaci%C3%B3n_Picasso_Museo_Casa_Natal</id>
		<nombre>Fundación Picasso Museo Casa Natal</nombre>
		<descripcion>La Fundación Picasso Museo Casa Natal es una institución
			cultural con sede en la ciudad española de Málaga que tiene como
			objetivo la promoción y difusión de la obra del pintor Pablo Picasso.
			Creada por el ayuntamiento de Málaga en 1988, está ubicada en el
			inmueble de la Casa Natal de Picasso, en (...)</descripcion>
		<rank>79</rank>
		<direccion>
			<calle>Plaza Merced</calle>
			<numero>16</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29012</codigoPostal>
			<lat>36.724</lat>
			<lng>-4.4175</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Batalla_de_M%C3%A1laga_%281937%29</id>
		<nombre>Batalla de Málaga (1937)</nombre>
		<descripcion>La batalla de Málaga fue una ofensiva de principios de
			1937 lanzada por una fuerza combinada del bando sublevado y los
			italianos del Corpo Truppe Volontarie para arrebatar el control de la
			provincia de Málaga a los republicanos durante la Guerra Civil
			Española (...)</descripcion>
		<rank>93</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>36.7167</lat>
			<lng>-4.4167</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Provincia_de_Spania</id>
		<nombre>Provincia de Spania</nombre>
		<descripcion>La provincia de Spania (en latín Provincia Spaniae) fue
			una provincia del Imperio bizantino entre los siglos VI y VII. La
			provincia, la más occidental de cuantas constituyeron el Imperio a lo
			largo de su historia, se formó como parte de las campañas militares
			de Justiniano I el Grande en sus esfuerzos por restaurar el Imperio
			romano de Occidente. Su territorio incluía una zona de la península
			ibérica arrebatada al reino visigodo, que había formado parte del
			desaparecido reino vándalo. La ciudad de Septem (actual Ceuta),
			aunque también perteneció al reino visigodo, fue incluida en la
			provincia de .​</descripcion>
		<rank>97</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>36.7167</lat>
			<lng>-4.4167</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Taifa_de_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Taifa de Málaga</nombre>
		<descripcion>La Taifa de Málaga o Taifa mālaqui fue un reino
			independiente musulmán que surgió en al-Ándalus en 1026, a raíz de la
			desintegración que el Califato de Córdoba venía sufriendo desde 1008,
			y que desaparecería definitivamente en 1238 al ser conquistada por el
			Reino nazarí de Granada (...)</descripcion>
		<rank>88</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>36.7167</lat>
			<lng>-4.4167</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Circunscripci%C3%B3n_electoral_de_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Circunscripción electoral de Málaga</nombre>
		<descripcion>La provincia de Málaga es una de las 52 circunscripciones
			electorales utilizadas como distritos electorales desde 1977 para la
			cámara baja de las Cortes Españolas, el Congreso de los Diputados, y
			una de las 60 de la cámara alta, el Senado (...)</descripcion>
		<rank>97</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>36.7167</lat>
			<lng>-4.4167</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Consorcio_de_Transporte_Metropolitano_del_%C3%81rea_de_M%C3%A1laga
		</id>
		<nombre>Consorcio de Transporte Metropolitano del Área de Málaga
		</nombre>
		<descripcion>El Consorcio de Transporte Metropolitano del Área de
			Málaga (CTMAM) es una entidad de derecho público constituida el 18 de
			septiembre de 2003 para articular la cooperación económica, técnica y
			administrativa entre las administraciones consorciadas a fin de
			ejercer de forma conjunta y coordinada las (...)</descripcion>
		<rank>99</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>36.7167</lat>
			<lng>-4.4167</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Provincia_de_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Provincia de Málaga</nombre>
		<descripcion>Málaga es una de las ocho provincias españolas que
			componen la comunidad autónoma de Andalucía. Está situada al sur de
			la península ibérica, en la costa mediterránea, entre las provincias
			de Granada, al este, y Cádiz, al oeste. Al norte limita con las
			provincias de Córdoba y Sevilla (...)</descripcion>
		<rank>100</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>36.7167</lat>
			<lng>-4.4167</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Puerto_de_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Puerto de Málaga</nombre>
		<descripcion>El Puerto de Málaga es un puerto marítimo español que se
			encuentra en la Bahía de Málaga, en el sur de la Península Ibérica,
			en el Mediterráneo occidental. Gestionado por la Autoridad Portuaria
			de Málaga, es un puerto comercial, de pasajeros, de cruceros,
			deportivo y pesquero (...)</descripcion>
		<rank>97</rank>
		<direccion>
			<calle />
			<numero>0</numero>
			<localidad />
			<codigoPostal />
			<lat>36.7167</lat>
			<lng>-4.4161</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Centro_Pompidou_de_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Centro Pompidou de Málaga</nombre>
		<descripcion>El Centre Pompidou Málaga es una sede del Centro Nacional
			de Arte y Cultura Georges Pompidou de Francia ubicada en el espacio
			denominado El Cubo en la ciudad española de Málaga. Se trata de la
			segunda sede externa al centro original parisino y la primera situada
			fuera de Francia (...)</descripcion>
		<rank>82</rank>
		<direccion>
			<calle>Paseo Farola</calle>
			<numero>4</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29016</codigoPostal>
			<lat>36.7189</lat>
			<lng>-4.4125</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
	<sitioInteres>
		<id>Centro_de_Arte_Contempor%C3%A1neo_de_M%C3%A1laga</id>
		<nombre>Centro de Arte Contemporáneo de Málaga</nombre>
		<descripcion>El Centro de Arte Contemporáneo de Málaga (CAC Málaga) es
			una iniciativa cultural del Ayuntamiento de Málaga que tiene como
			objetivo la difusión de las artes plásticas del siglo XX y XXI. El
			antiguo Mercado de Mayoristas de Málaga, edificio declarado Bien de
			interés cultural y sede del centro, (...)</descripcion>
		<rank>79</rank>
		<direccion>
			<calle>Avenida Comandante Benitez</calle>
			<numero>4</numero>
			<localidad>Málaga</localidad>
			<codigoPostal>29001</codigoPostal>
			<lat>36.7144</lat>
			<lng>-4.4256</lng>
		</direccion>
	</sitioInteres>
</sitios-de-interes>